屋企隻貓唔係好想跳同郁

半年前 領養左隻貓

琴日去完旅行（三日兩夜） 番屋企開始
佢唔係好想跳 有野食都唔會跳上去食
但屙屎食嘢係正常
好似唔係夠力跳上去食

有無人有經驗

你去旅行個陣屋企冇人照顧佢? 冇人知佢發生過咩事??

有屋企人照顧呀
今日睇左醫生照左XRAY醫生話佢無咩事
無人知咩事
有無人幫到手...